一個問題搞掂機場集會

去政總示威 地鐵可以封路
去沙田 黑警圍封新城市
去黃大仙 黑警可以熄街燈打人

去機場 班狗夠唔夠膽將成個機場shut down !

唔單止旅客緊要 飛機運啲貨先最值錢

推

長做長有

大家自己諗吓

諗唔明 就係到討論吓

推一推

推到其中一個機場集會post上熱門

借位 唔好意思

[反擊]暴政令我不想消費

和理非又人多 藍絲都無聲出

唔好意思 借個位